* Ram Machine
La máquina ram es básica tiene un conjunto de instrucciones pequeño de un solo operador... Para más información buscar el repo de apuntes,
en el que se encuentra la teoría de la máquina RAM. La asignatura es *Diseño de análisis de algoritmos* (DAA) impartida en la ULL.

** Compilación
Para compilar la máquina es necesario el entorno de QTCreator. Y todo lo demás es muy intuitivo como para explicarlo.

** Screenshoots
*** Ojo el programa no es detecta si un determinado programa tiene fin. Si se cuelga con Run, ya sabeis porque.
[[./images/screenshoot.png]]


*** Nota para cambiar cinta de entrada clickar en el, al igual si se quiere redimensionar los registros de la memoria.

[[./images/screenshoot2.png]]



** Notas a considerar!
Esta máquina ram es funcional, pero tiene grandes hay grandes problemas en el manejo de excepcione (en general c++ apesta para manipular excepciones)
Con lo que la clase que parsea debe ser ser ligeramente modificada para obtener los errores de parseo con mayor información. Ademas es probable que
esa misma clase parseo se deba simplificar su lógica.

- La screenshoots mostradas pueden que varien un poco, debido a que uso un tiling window manager (XMonad) y me quita las decoraciones de las ventanas
- Es poco intuitivo la entrada de texto, esto se deberia mejorar "sin problemas", desde el qml.
- Si no funciona *Run* o *Step*, haz *Reset*, es una peculiaridad que no tuve en cuenta cuando falla el parser.

** Copyright
Yo lo hice pero poco me sirve, así que lo dejo con la siguiente licencia.
*WTFPL – Do What the Fuck You Want to Public License*
